原諒我只係一個P牌仔，但勇武派有必要升級

原諒我只係一個P牌仔

我覺得勇武派嘅行動有必要升級。

升級嘅原因
1.遇上樽頸位
之前我哋和理非100萬人，200萬人出嚟遊行，政府都對我哋嘅訴求無動於衷，所以我哋先要將行動升級。但係而家我哋遇上咗樽頸位，雖然每個星期六日都有至少兩區有集會，加上平日嘅圍狗屋，機場集會等等，政府都無回應過任何一個訴求。即時我哋可以延續呢個運動落去，每個六日遍地開花，都已經唔會對政府有咩威脅，原因係唔能夠直接打擊到經濟，同埋班狗都摸熟我哋嘅套路。既然當初我哋覺得和理非無用，行動要升級，咁而家呢一個模式嘅勇武已經遇上樽頸位嘅時候，我哋都應該要升級。

2.不斷有手足被捕
過埋今晚都有至少500人被捕。我哋而家每星期都重覆緊同一個模式；日頭我哋可以集會遊行，一去到夜晚衝突就會越演越烈，然後每次速龍出嚟圍捕嘅時候，都會有啲前線嘅手足走唔切被犧牲咗。如果我哋嘅行動唔升級，破解唔到速龍，只會陷入一個無限loop，慢慢扣血，得反越來越少前線。200萬人入面，就算我當有1萬個人會出嚟做前線第一排，我哋都輸唔起呢500個人，少一個就係少。況且而家班狗都開始進化，混入前線，如果我哋一直keep住哩個模式只會越嚟越多人被捕。

至於升級嘅時機，我認為可以先嚟多一次200萬人大遊行，比班前線嘅手足抖一抖，同埋set個最後嘅死線比政府，死線之後就你不仁我不義，不惜一切都要推翻呢個港共政權。